(奏國歌時要企起身)社區前進今晚在西洋菜街搞省港杯直播

地點在菜街 x 豉油街 (商務印對出)
有冇手足會去唱國歌？

利申：上屆票投李慧琼